YG準備出新女團BLACKPINK已成CONDOM

BLACKPINK已成歷史

有得屌咪又係狗衝過去

yg不嬲只理新人嫁啦

諗起2ne1 就覺得yg on9

BLACKPINK IN YOUR AREA

咪癲啦 yg準備=6 7年之後

JYP推出新女團 TWICE ITZY已成condom

IKON都出道5年，BP都出道4年

BP出道咁多年但歌都係得幾首

永續in your area

Yg速度 5年後都未出到

係好似12年已經話準備新女團
結果bp 16年先出道

究竟幾時先俾佢地comeback。。。